覺唔覺1823 係政府死穴？

係
啲警察特登寫呢段嘢
調轉睇
敵擁我反就得

請注意：根據警方建議，市民請直接與警方溝通，這可讓警方更有效和準確地搜集與個案有關的資料，亦可避免警方日後需要再聯絡你索取資料，因而耽誤處理你個案的時間。

咁可以點玩丫

人有廉恥，才有死穴，乜香港而家有咩？

投訴